10個你所不知道的高達事實

哈曼到底是誰? 是否真有其人?

縱觀整個z系列 ， 哈曼到底是誰？真的存在嗎？細思下來就會發覺這人物難道不是馬沙鳩吹出來的嗎？
哈曼完美的ＮＴ能力還有卡碧尼的浮遊炮武裝正是馬沙對自我的不肯定而虛構出來的人物
這一切都是馬沙為了拉泰坦斯下台而虛構出來的故事
細想一下 馬沙渣部爛鳩廢鐵百式怎能跟兩名完美的ＮＴ，高性能的卡碧尼跟ｔｈｅ ｏ抗衡？鳩吹也有個譜吧

嗡乜鳩?

隻隻字都識
但你拼埋一齊我就唔識了

不要被富野的鳩吹蒙蔽了你真實的內心

馬法狄是真實存的組織嗎?

引述聯邦報導馬法狄的骨幹成員全都是年輕人
一批年輕人,真的能夠擁有政治能力,軍事裝備和組織能力策畫反聯邦活動嗎?
其實馬法狄之類的反聯邦組織都是由聯邦秘密組成
用於集結反聯邦勢力一網打盡,同時給予平民戰爭感
從而達成聯邦高壓管治

拉普拉斯之盒真的存在嗎？

難道你在看獨角獸的時候沒有一種違和感嗎？到底拉普拉斯之盒依件歷史文件到底有咩作用值得打足咁多集去爭奪，付出代價去揭露？
拉普拉斯之盒咁有用又為什麼Ｆ９１又是一堆人種對立戰爭不斷 世界有好起來嗎？
沒有，拉普拉斯之盒一早就被世界幕後的統治者篡改了，再借由男主巴納吉公佈於世，繼續愚弄統治眾人

青山又走犯

好的作品是引人思考而不是照單接受

保持思考 孩子

more

轉創意台
其實馬沙是咪真的有個妹呢？
如果個妹真實存在，原本乖乖女嘅佢，點解見到啊哥唔跟佢走呢？
定係馬沙FF ？

體諒白卡

自護殘黨到底幾時才能消滅?

自護殘黨起初的確是戰敗後自護公國的殘兵敗將
最大勢力的自護殘黨早在0083年就被一網打盡
之後所謂的自護殘黨都與泰坦斯及奧干有所交流
其實後期的自護殘黨是由聯邦秘密暗殺政敵後所製造的稻草人
自護殘黨亦因為宇宙巴比倫年代社會政局動蕩而失去蹤影

雷比爾將軍是被基連殺死的嗎？

聯邦傳奇人物雷比爾將軍是被基連殺死的嗎？怎麼可能
試想一想雷比爾將軍被黑色三連星俘虜回自護公國，隨後逃出回到地球發表歷史性演講，再回戰場第一線指揮大局，其後又再在眾人反對下建立ＭＳ部隊為戰爭定下勝局，擁有如此軍事才能 奇蹟般的救世主光環的人有可能被基連簡單地擊殺嗎？
難道不是屢建奇功鋒芒太露被聯邦政敵間接或直接擊殺的嗎？

哈薩維殺的人 的確是腐敗的官僚
再看深一層是殺了被安排的腐敗聯邦官僚

馬茜到底是誰？是否真有其人？
糾纏於馬沙與阿寶之間的女人除了娜娜還有馬茜嗎？
貫穿於整個系列的一行人，馬茜看似不重要卻是他們這種新類型人的制約器
我相信在馬反時代馬茜已經不在人世了

其實佢存在，我知道，因為在她那個時空成功轉移黎左我呢到，宜家同我含緊，雪雪聲……啊，唔得喇

我已經很久沒有坐過摩托車了，也很久未試過這麼接近一個人了，雖然我知道這條路不是很遠。我知道不久我就會下車。可是，這一分鐘，我覺得好暖。

曼德拉效應？

推

閱

用叮噹係大雄ff出黎果套理論根本可以質疑哂所有架空作品

我講D野有跡可尋